array (
  'id' => '146',
  'type' => 'cat',
  'seo_title' => 'Маникюрные наборы, купить маникюрно-педикюрный набор',
  'seo_description' => '✰ Маникюрно-педикюрные наборы ✰ -  выбрать и заказать для маникюра ❶ Цены, Отзывы ❷ Видео ❷ Электрические наборы ❸ Продажа маникюрных наборов магазин Мед-Сердце ☎ 8 (495) 640-11-61',
)